\documentclass[12px,titlepage]{jsarticle}
\usepackage{txfonts,ruby,url,fancyhdr,xbmkanji}
\newcommand{\thetitle}{}
\newcommand{\Title}[1]{\renewcommand{\thetitle}{#1}\title{#1}}
\newcommand{\okuchuu}{\begin{asciibmkanji}
----------------------------------------------------------------
----------------------------------------------------------------
----------------------------------------------------------------
----------------------------------------------------------------
------------------------------@@@@@@----------------------------
-----------------------------@@-@@-@@---------------------------
----------------------------@@--@@--@@--------------------------
---------------------------@@---@@---@@-------------------------
-----------@@@@@@@@@@@@@@@@@----@@----@@@@@@@@@@@@@@@-----------
----------@@@@@@@@@@@@@@@@@----@@@@----@@@@@@@@@@@@@@@----------
---------@@-------------@@----@@--@@----@@-----------@@---------
--------@@-------------@@----@@----@@----@@-----------@@--------
-------@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@------@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@-------
------@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@----------@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@------
----------@@--@@--------------------------------@@--@@----------
----------@@--@@--------------------------------@@--@@----------
----------@@--@@--------------------------------@@--@@----------
----------@@--@@--------------------------------@@--@@----------
----------@@--@@--------------------------------@@--@@----------
-----------@@--@@------------------------------@@--@@-----------
-----------@@--@@------@@@@@@@----@@@@@@@------@@--@@-----------
-----------@@--@@-----@@@@@@@@----@@@@@@@@-----@@--@@-----------
-----------@@--@@-----@@----@@----@@----@@-----@@--@@-----------
-----------@@--@@-----@@-@--@@----@@-@--@@-----@@--@@-----------
-----------@@--@@-----@@----@@----@@----@@-----@@--@@-----------
-----------@@--@@-----@@--@-@@----@@--@-@@-----@@--@@-----------
------------@@--@@----@@----@@----@@----@@----@@--@@------------
------------@@--@@----@@@---@@----@@--@-@@----@@--@@------------
------------@@--@@----@@----@@----@@----@@----@@--@@------------
------------@@--@@----@@--@-@@----@@@---@@----@@--@@------------
------------@@--@@----@@----@@----@@----@@----@@--@@------------
------------@@--@@----@@@---@@----@@---@@@----@@--@@------------
------------@@--@@----@@--@-@@----@@-@--@@----@@--@@------------
------------@@--@@----@@----@@----@@----@@----@@--@@------------
-----------@@--@@-----@@----@@----@@-@--@@-----@@--@@-----------
-----------@@--@@-----@@-@--@@----@@----@@-----@@--@@-----------
-----------@@--@@-----@@----@@----@@--@-@@-----@@--@@-----------
----------@@---@@-----@@--@-@@----@@----@@-----@@---@@----------
----------@@---@@-----@@@---@@----@@--@-@@-----@@---@@----------
----------@@--@@------@@----@@----@@----@@------@@--@@----------
----------@@--@@------@@---@@@----@@-@--@@------@@--@@----------
----------@@--@@------@@@---@@----@@----@@------@@--@@----------
--------@@@@--@@------@@--@-@@----@@----@@------@@--@@@@--------
-------@@-@@--@@-------@@---@@----@@-@-@@-------@@--@@-@@-------
------@@---@@-@@---------@@-@@----@@-@@---------@@-@@---@@------
-----@@------@@@----------@@@@----@@@@----------@@@------@@-----
----@@----------@@----------@@----@@----------@@----------@@----
----@@-----------@@----------@----@----------@@-----------@@----
----@@-------------@@----------------------@@-------------@@----
-----@@--------------@@------------------@@--------------@@-----
------@@---------------@@---------------@@--------------@@------
-------@@----------------@@@----------@@---------------@@-------
---------@@-----------------@@------@@---------------@@---------
----------@@----------------@@@@@@@@@@--------------@@----------
-----------@@---------------@@--@@--@@-------------@@-----------
------------@@-------------@@---@@---@@-----------@@------------
--------------@@----------@@----@@----@@---------@@-------------
----------------@@-------@@----@@@@----@@-------@@--------------
------------------@@---@@----@@----@@----@@---@@----------------
--------------------@@@@@@@@@--------@@@@@@@@@------------------
----------------------------------------------------------------
----------------------------------------------------------------
----------------------------------------------------------------
----------------------------------------------------------------
\end{asciibmkanji}
}
\lhead{}\chead{}\rhead{\okuchuu\thetitle}
\lfoot{}\cfoot{}\rfoot{\thepage}
\pagestyle{fancy}
\begin{document}
\newcommand{\uri}
{\begingroup \def\UrlLeft{<}\def\UrlRight{>}\urlstyle{rm}\it\Url}

\Title{$B9;FbJ|AwMxMQ$N<j0z$-(B}
\author{$BIY;3;TN)1|EDCf3X9;@8EL2q(B\\$BJ?@.(B11$BG/EYA04|9-Js@lLg0Q0w2q(B}
\date{$BJ?@.(B11$BG/(B7$B7n(B}
\maketitle

\section{$B2;3Z$rN.$9(B}

\begin{enumerate}
\item $BEE8;%9%$%C%A$rF~$l$k!#(B
\item $B!V=PNO!W$N2;NL$r$9$Y$F(B3$B!A(B4$B$K$9$k!#(B
\item {$B!VF~NO!W$N!"!V%+%;%C%H!W(B($B$^$?$O!V(BCD$B!W(B)$B$N2;NL$r(B3$B!A(B4$B$K$7$F!"(B
$B!V(BCH-2$B!W(B ($B??$sCf(B)$B$N%\%?%s$r(BON$B$K$9$k!#!T(BON$B$K$9$k$H?'$,JQ$o$j$^$9!#!U(B}
\item $B%+%;%C%H%F!<%W(B(CD)$B$r:F@8$7$F!"E,@Z$J2;3Z$,N.$l$k$3$H$r3NG'$9$k!#(B
\item {$B!VF~NO!W$N!"!V%+%;%C%H!W(B($B$^$?$O!V(BCD$B!W(B)$B$N!V(BCH-1$B!W$*$h$S!V(BCH-2$B!W$N(B
$B%\%?%s$b(BON$B$K$9$k!#!T(BON$B$K$9$k$H?'$,JQ$o$j$^$9!#!U(B}
\item {$B!V%9%T!<%+!<A*Br!W$G!"J|Aw$rN.$7$?$$>l=j$rA*$V!#(B
$B!T(BON$B$K$9$k$H?'$,JQ$o$j$^$9!#!U(B

($BNc(B) 

\begin{tabular}{l@{$B!D(B}l}
$BD+(B	&A$BEo(B1, 3, 4$B3,!"(BB$BEo(B($BO-2<$b4^$`!#(B)	\\
$BCk(B	&A$BEo(B3, 4$B3,!"(BB$BEo(B2$B!A(B4$B3,(B
($B=`Hw;~4V$OO-2<4^$`!#5k?)$r?)$Y;O$a$?:"$K$J$C$?$i!"O-2<$O@Z$k!#(B)	\\
$BJ|2]8e(B	&A$B!A(BC$BEo!"IpF;4[!"BN0i4[!"%0%i%s%I(B	\\
\end{tabular}
}
\end{enumerate}

\subsection{$B2;3Z$r;_$a$k!#(B}

$BN.$9;~$HBgBN5U$N<j=g$GJRIU$1$F$$$-$^$9!#(B

\begin{enumerate}
\item $B%+%;%C%H%F!<%W(B(CD)$B$rDd;_$7!"<h$j=P$7!"%1!<%9$K$7$^$&!#(B
\item $B!V%9%T!<%+!<A*Br!W$r$9$Y$F(BOFF$B$K$9$k!#(B
\item $B!VF~NO!W$N%\%?%s$r$9$Y$F(BOFF$B$K$7!"2;NL$b$9$Y$F(B0$B$K$9$k!#(B
\item $B!V=PNO!W$N2;NL$r$9$Y$F(B0$B$K$9$k!#(B
\item $BEE8;%9%$%C%A$r@Z$k!#(B
\end{enumerate}

\newpage
\section{$BJ|Aw$GC}$k!#(B}

\begin{enumerate}
\item $BEE8;%9%$%C%A$rF~$l$k!#(B
\item $B!V=PNO!W$N2;NL$r!"$9$Y$F(B7$B$/$i$$$K$9$k!#(B
\item {$B!V%9%T!<%+!<A*Br!W$G!"J|Aw$rN.$7$?$$>l=j$rA*$V!#(B
$B!T(BON$B$K$9$k$H?'$,JQ$o$j$^$9!#!U(B

($BNc(B)

\begin{tabular}{l@{$B!D(B}l}
$BD+(B	&A$BEo(B1, 3, 4$B3,!"(BB$BEo(B($BO-2<$b4^$`!#(B) \\
$BCk(B	&A$BEo(B3, 4$B3,!"(BB$BEo(B2$B!A(B4$B3,(B($BO-2<$b4^$`!#(B) \\
$BJ|2]8e(B	&A$B!A(BC$BEo!"IpF;4[!"BN0i4[!"%0%i%s%I(B
\end{tabular}
}
\item {$B!VF~NO!W$N!"!V%"%J%&%s%9!W$NNs$N!";0$D$N%9%$%C%A$rF~$l!"(B
$B!T(BON$B$K$9$k$H?'$,JQ$o$j$^$9!#!U2;NL$r(B2$B$/$i$$$K$9$k!#(B}
\item {$B!V%3!<%k%5%$%s!W%\%?%s$r2!$9!#(B

$B"("v!A"v!A"v!A"v!A(B

}
\item $B!VF~NO!W$N!"!V%"%J%&%s%9!W$NNs$N2;NL$r(B8$B$/$i$$$K$9$k!#(B
\item {$B%^%$%/$K8~$+$C$FC}$k!#(B

  $B"(!{!{$+$i8fCN$i$;$7$^$9!#%3!<$G!"%=!<$G!"%"!<$J$N$G!"%I!<$7$^$7$g$&!#(B
  $B7+$jJV$7$^$9!#!D!D(B
}
\item $B!VF~NO!W$N!"!V%"%J%&%s%9!W$NNs$N2;NL$r(B2$B$/$i$$$K$9$k!#(B
\item {$B!V%3!<%k%5%$%s!W%\%?%s$r2!$9!#(B

  $B"("v!A"v!A"v!A"v!A(B
}
\item $B!VF~NO!W$N!V%"%J%&%s%9!W$NNs$N2;NL$r(B0$B$K$7$F!";0$D$N%9%$%C%A$r@Z$k!#(B
\item $B!V%9%T!<%+!<A*Br!W$N%\%?%s$r$9$Y$F(BOFF$B$K$9$k!#(B
\item $B!V=PNO!W$N2;NL$r$9$Y$F(B0$B$K$9$k!#(B
\item $BEE8;%9%$%C%A$r@Z$k!#(B
\end{enumerate}

\newpage
\section{$BCm0U;v9`(B}

\begin{itemize}
\item $B%A%c%$%`(B(king kong kang kong$B"v(B)$B$,LD$C$F$$$k$H$-$O@dBP$KA`:n$7$J$$$G$/$@$5$$!#(B
\item $B4X78$NL5$$%9%$%C%A$J$I$O@dBP$K?($i$J$$$G$/$@$5$$!#(B
\item ON$B$K$7$?%9%$%C%A$J$I$OI,$:(BOFF$B$KLa$7$F$*$$$F$/$@$5$$!#(B
\item $B%+%;%C%H%F!<%W$d(BCD$B$OI,$:<h$j=P$7$F!"%1!<%9$K$7$^$C$F$*$$$F$/$@$5$$!#(B
\item {$BJ|Aw<<$N%9%T!<%+!<$+$iJ9$3$($k2;$O!"<B:]$KJ9$3$($k2;$h$j>.$5$a$+$b(B
$BCN$l$^$;$s!#5$$r$D$1$F$/$@$5$$!#(B ($BJ|Aw<<$G$O$A$g$&$I$G$b!"30$G$O(B
\ruby{$B8^7nGh(B}{$B$&$k$5(B}$B$$$3$H$,$h$/$"$j$^$9(B!!)}
\item {\ruby{$Bd6(B}{$B$[$&$-(B}$B$H!"(B\ruby{$B?P<h(B}{$B$A$j$H$j(B}
$B$rMQ0U$7$F$$$?$@$-$^$7$?!#Kh7n(B10$BF|!&(B20$BF|!&(B30$BF|$KMxMQ$7$??M$O!"(B
$BA]=|$r$7$F$$$-$^$7$g$&!#$^$?!"J|AwMQ$N%a%b$J$I$O!"(B
$BFI$_=*$o$C$?$iI,$:=hJ,$7$F$-$^$7$g$&!#(B
$BJ|Aw<<$K;D$7$F$$$+$J$$$G$/$@$5$$!#(B}
\item $BB`<<;~$N>CEt!&Ak$N;\>{$rK:$l$:$K(B!!
\end{itemize}

\clearpage

\section{$BJ?@.(B11$BG/EYA04|$N9-Js@lLg0Q0w2q$NJ|Aw$NJ}?K(B ($B;29M(B)}

\subsection{$BJ|AwA4HL(B}

$B:#4|$NJ|Aw$O!"<!$NJ}?K$K=>$C$FN.$5$l$^$9!#(B

\begin{quote}
  $B@E$+$J(B, $B2:$d$+$JJ|Aw(B  $B!A(B $B6u5$$G$"$j(B, $B?e$G$"$k!#!A(B
\end{quote}

\subsection{$B2;3Z$K$D$$$F(B}

$B>e5-$NJ}?K$K=>$C$F!"2;3Z$O<!$N$h$&$KN.$5$l$^$9!#(B
 
\begin{itemize}
\item {$B2;NL$ODc$a$K!#(B

$B$G$+$$2;$O!"LBOG$J$@$1!#2;3Z$,N.$l$F$$$k$3$H$r46$8$J$$$/$i$$!"(B
$B<+A3$J46$8$G$"$k$3$H$,K>$^$l$^$9!#(B
}

\item {$B6J$O%/%i%7%C%/$*$h$S$=$l$K=`$:$k$b$N$K8B$j!"(B
$B$[$+$N<oN`$N$b$N$ON.$5$J$$!#(B

$B2;3Z$K$O?'!9$J<oN`$,$"$j$^$9$,!"9%$_$K$h$k$H$3$m$,B?$/!"$G$-$k(B
$B$@$1B?$/$N?M$K$H$C$F5$;}$A$,$$$$$b$N$r9M$($k$H!"(B
$B%/%i%7%C%/7O$,E,Ev$G$9!#(B}
\end{itemize}

$B1+$N6/$$F|(B, $BIw$N6/$$F|$O!"2;3Z$ON.$5$:!"30$N2;$K<*$r79$1$F$b$i$&!"(B
$B$H$$$&$N$bLLGr$$$b$N$G$9!#NW5!1~JQ$KBP1~$7$^$7$g$&!#(B

$B"($?$@$7!"<+A3$KB8:_$9$k2;$r:F8=$9$k$h$&$JGO</$2$?$3$H$O@dBP$7$J$$!#(B
($BNc$($P!"F0J*$NLD$-@<$rN.$7$FD0<T$N5$$r0-$/$9$k$h$&$J$3$H$O@dBP(B
$B$K$9$Y$-$G$O$"$j$^$;$s!#N.$9B&$NIJ0L$,5?$o$l$^$9!#(B)

\subsection{$BHVAH$K$D$$$F(B}

$B$3$l$^$G!"9-Js@lLg0Q0w2q$OHVAHFbMF$N=<<B$rDL$7$F!"(B
$B!V$_$s$J$KJ9$+$l$kJ|Aw!W$rL\;X$7$F$-$^$7$?!#$7$+$7!":#4|$O!"(B
$B>e$K$b$"$k$h$&$K!"6u5$$N$h$&$J(B, $B$=$7$F?e$N$h$&$JJ|Aw$rL\;X$7$F$$$^$9!#(B

$B$H!"8@$&$o$1$G!":#4|$OHVAH$rBgI}$K8:$i$7$^$7$?!#3'L5$K6a$$$H$$$($^$9!#(B

$B:#4|$O!"(B\ruby{$B@'Kx(B}{$B$3$l$^$G(B}$B$K$J$$$3$N$h$&$JJ}?K$GJ|Aw$7$F$$$-$^$9$,!"(B
$B<!4|0J9_$N9;FbJ|Aw$NJ}?K$N;29M$K$b$J$l$P$H;W$C$F$$$^$9!#(B

\clearpage
\addcontentsline{toc}{section}{$BL\<!(B}

\tableofcontents


\newpage
\appendix
\section{\thetitle $B$K$D$$$F(B (2002$BG/(B4$B7n(B14$BF|(B)}

$B!X(B\thetitle$B!Y$O!"IY;3;TN)1|EDCf3X9;J?@.(B11$BG/EYA04|9-Js@lLg0Q0w2q(B
$B$N(B4$B7n$N0Q0w2q$N5D0F=q$+$i!"J|Aw5!4o$NA`:n@bL@$J$I$NItJ,$r(B
$B:FJT=8$7!"J?@.(B11$BG/(B(1999$BG/(B)7$B7n$KH/9T$5$l$^$7$?!#(B
$B$3$NHG$OJ|Aw<<5Z$S@8EL2q<<$K3F0lIt$:$DCV$+$l$^$7$?!#(B

$BJ?@.(B11$BG/(B10$B7n$K$O!"A04|@8EL2q$N5-O?:};R$K<}O?$9$k$?$a!"(B
$BBN:[$r@0$(D>$7$F0u:~$5$l$^$7$?!#$^$?!"!X1|Cf(BCD-ROM '99$B!Y(B
\footnote{$BJ?@.(B11$BG/EYA04|@8EL2q$N;qNA$rCf?4$KJT;<$5$l$?(B
CD-ROM$B!#(B \uri{http://suika.fam.cx/okuchuu/1999z/cd/cd99} $B;2>H!#(B}
$B$K$b<}O?$5$l$^$7$?!#(B

$BJ?@.(B12$BG/(B(2000$BG/(B)9$B7n$K$O!"!X1|Cf(BCD-ROM '99$B!Y$K(B
$B:FJT=8!&;qNA$NDI2C$r9T$C$?(B Web $B%5%$%H!X(B\okuchuu $BEA@b$N$*$/$A$e!#!Y(B
\footnote{\uri{http://suika.fam.cx/okuchuu/}}
$B$K$*$$$F8x3+$5$l$^$7$?!#$3$N:](B PDF $B7A<0$GBN:[$,(B
$B@0$($i$l$^$7$?!#(B
\footnote{$B<B:]$K$O$3$l0JA0$+$i!X1|Cf(BCD-ROM '99$B!Y$N8+K\$H$7$F(B
Web $B$G8x3+$5$l$F$$$^$7$?!#(B}

$BJ?@.(B14$BG/(B(2002$BG/(B)4$B7n$K!"(B\LaTeX $B$G:FEY$=$NBN:[$r(B
$B@0$($^$7$?!#$3$N@a$O$3$N;~$K@_$1$i$l$^$7$?!#(B

\vspace{12pt}

$B$J$*!"!X(B\thetitle$B!Y$O(B \uri{http://suika.fam.cx/okuchuu/1999z/kouhou/}
$B$GG[I[$7$F$$$^$9!#(B


\newpage

{\Large \thetitle}
\vspace{12pt}

\begin{tabular}{*3l}
1999($BJ?@.(B11)$BG/(B7$B7n(B	&$BBh(B1$BHG(B	&$BBh(B1$B:~(B \\
1999($BJ?@.(B11)$BG/(B10$B7n(B	&	&$BBh(B2$B:~(B \\
2000($BJ?@.(B12)$BG/(B9$B7n(B29$BF|(B	&	&$BBh(B3$B:~(B \\
2002($BJ?@.(B14)$BG/(B4$B7n(B14$BF|(B	&	&$BBh(B4$B:~(B \\
\end{tabular}
\vspace{12pt}

\begin{tabular}{*2l}
$B4F=$(B &$BJ?@.(B11$BG/EY9-Js@lLg0Q0w2q8\Ld(B $B;{:j@h@8(B,$B@>@h@8(B	\\
$BJT=8(B &$BJ?@.(B11$BG/EYA04|9-Js@lLg0Q0wD9(B $B<cNSL$Mh(B	\\
$BH/9T(B &$BIY;3;TN)1|EDCf3X9;@8EL2q9-Js@lLg0Q0w2q(B	\\
	&\uri{http://suika.fam.cx/okuchuu/1999z/kouhou/}	\\
$B0u:~(B &$BIY;3;TN)1|EDCf3X9;%3%s%T%e!<%?<<(B	\\
$BDj2A(B &0$B1_(B($BK\BN(B0$B1_(B)$B!"HsGdIJ!#(B
\end{tabular}


\end{document}
